#
 
บอร์ด
สำหรับ
งาน
ใช้
ชิป
RuuviTag
 
iBeaconEddystone
 
Nordic
 
#
กูเกิล
แอปเปิล
โอเพนซอร์ส
เซ็นเซอร์
แนะนำ
บอร์ด
บอร์ด
พัฒนา
บริษัท
ฟินแลนด์
บอร์ด
สำหรับ
ใช้
งาน
ชิป
หลัก
ซีพียู
แรม
หน่วยความจำ
แฟลช
เส้นผ่านศูนย์กลาง
มิลลิเมตร
ระยะ
เมตร
ภายใน
อุณหภูมิ
ชื้น
ความดัน
อากาศ
ตัว
ใช้
แบตเตอรี่
อายุ
แบตเตอรี่
สูงสุด
ปี
เตรียม
ระดม
ทุน
บอร์ด
ปลาย
เดือน
มอบ
จริง
เดือน
กันยายน
ที่มา
Nordic
 
Semiconductor
 
RuuviTag
 
Bluetooth
 
LE
 
Ruuvi
 
beacon
 
iBeacon
 
Eddystone
 
nRF
52832
 
CortexM
4
F
 
kB
 
kB
 
accelerometer
 
CR
2450
 
CR
2477
 
Ruuvi
 
Nordic
 
